---
number: 238
identifier: 236.-kedada-oculus-casa
title: Kedada, Oculus y mas casa
subject:
- Kedada
- Cacharreo Geek
- Amigos
- Oculus Quest 2
- Atico
- Ascensor
- Papá Friki
downloads: 2433
filename: 236.KedadaOculusCasa.mp3
datetime: 2022-06-01T18:04:32Z
version: 1
size: 8624480
length: 460
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento sobre la kedada de Cacharreo Geek, sobre las Oculus Ques 2 y como va la casa nueva
slug: kedada-oculus-y-mas-casa
---
Buenas muchachada hoy os cuento sobre la kedada de Cacharreo Geek, sobre las Oculus Quest 2 y como va la casa nueva.

Tweet [#TipsConsejosDelDNI](https://twitter.com/hashtag/TipsConsejosDelDNI?src=hashtag_click)

[https://twitter.com/papa\_friki/status/1528133757101912065](https://twitter.com/papa_friki/status/1528133757101912065)

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed:

[https://feedpress.me/sospechososhabituales](https://feedpress.me/sospechososhabituales)

Los métodos de contacto:

Web: http://www.papafriki.es

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodcast@gmail.com

YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw

Feed Podcast: http://feeds.feedburner.com/papafriki

Linktree [https://linktr.ee/papa\_friki](https://linktr.ee/papa_friki)